# Котенок по имени ...

>>>
Этот котенок бегал по улице и все время мяукал meow, meow  
Он явно что то от меня хотел
>>>

---
Картинка была зашифрована с помощью программы steghide, надо был ей же расшифровать её, passphrase - meow


`flag{this_kitty_so_cute}`
